睇完四人政綱 23條立法勢必行 大家如何面對自處？

只要過半數就可以通過
而且泛民也贊成立法

爭取最寬鬆方案？
移民？
做順民？

爭取最寬鬆法案

，

移民走人

以後政治篩選有法可依

胡官話立廿三條，實際上要等政改成功先

既然俾人強姦，選個肯帶套既

即係唔駛立法

人大釋法，依法兩粒字都變N幾粒字啦

是撚但啦 見到班人支持咩曾俊華就知香港人想同化好撚耐 報定支那話班學定睇簡體 堅定不移支持支那收返垃圾港

草錢移民

你有乜好建議?拉布?